Sing Hallelujah to the Lord 中文版

近排好多人唱呢首歌，我做咗中文版，方便大家英文唔太好嘅學唱

死差佬呀做狗囉
死差佬呀做狗囉
死差佬呀
死差佬呀
死差佬呀做狗囉

咪撚改人宗教歌啦

唔好侮辱聖詩，你同警犬叫耶穌落嚟有咩分別

屌

On9 仔

玩時玩 咪攞聖詩玩

唔係話搞分化 但唔識玩唔好學人玩
利申 唔識玩嗰批

對唔住，如果大家都反感的話，請del post

正式見證開始膠化

真正中文版

【唱哈利路亞】

唱哈利路亞讚美主，唱哈利路亞讚美主，
唱哈利路亞，唱哈利路亞，唱哈利路亞讚美主！

耶穌已從死裡復活，耶穌已從死裡復活，
唱哈利路亞，唱哈利路亞，耶穌已從死裡復活！

耶穌是天地間的主，耶穌是天地間的主，
唱哈利路亞，唱哈利路亞，耶穌是天地間的主！

幾多歲呀做埋啲柒嘢